屌那星，強迫金局轉乜柒核心基金

明明個舊ac之前買落啲指數基金好地地，同我轉乜鬼核心基金，俾啲基金佬賺多次買賣佣金

你有指示既話 應該唔會强制轉？

之前寄咗封信黎要我寄番去確認，如果唔係就同我轉曬核心基金，結果我冇寄到
其實係自己懶
不過我覺得既然之前有揀過預設，就咪鬼要我轉啦，又要寄番去確認咁煩

上網轉番咪得

or 要入form 轉